[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3649)

瓜達贏波得唔得

哥倫布機員 cup埋

搶閪哂

機員杯埋
Cls ball

阿特好波

G.保奧呢條友 係堤華納轉左去英撚
英撚勁到呢

笑死阿特

而阿特蘭大

On9 見主w1.8 就知打假

主十場不敗都豬

失控未
我屌你啊特 咁樣輸???????/

角無限大

失控手足失控未

Where is bill

昨日全炒
日日重心
輸到仆街

哥倫布

中左皇蘇咪屈

Cup呀阿特

其實點解機員會贏到

尋日5大聯賽第一全死

阿特我屌你老母

美職超打nba
1:5 -> 4:6

急追數 即埋買咩

係咩
訓左

機員角大

利昂奇蹟半大

萊昂半大輸
阿特拿斯比人禁屌又輸

lyon對家紅左都唔識入？
爪爪㩒屌又唔入

針

阿特w入左好多注。。。

失控手足失控未。。。

Feel到有運
準備收兩注

希望你win...

紅咗唔一定有 e.g. 國際米蘭

國米咪贏

我了

同路 針

紅色大字式失控

機員有角未

好撚正

屌佢國米 完半場諗住紅左個 點都會穿盤就安心去訓

琴日都有win
夜晚飲大野買波連炒4場

亞特半7全8？

美職48分鐘停到依家有夠賤種

9.5b唔係咁都針呀

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

Feel到1-2完 美職

阿特一早就撚狗

呢個真係要失控

晨早樓樓又針
機員比角未

阿特蘭大穿盤派10蚊

施亞拉識入未

10蚊

Lm

阿特我屌你老母有c未

Leon

利昂戰神卡

萊昂

祖亞雷斯入波

針 lyon食屎啦

萊昂奇蹟 秒1:1 ok?

阿特唔會輸呀

利昂 奇蹟半大

lyon下半3-1啦屌

機員真係下半場停角

阿特-4ccccccccc

1:1?

冰佢角啦

勁中

秒半大

都廢撚事屌 停7個字角

fake

22

Nice

未買ng呀頂

又炸

Fake

炸完唔買了，廢時炸完對家入

屌，炸

亞特同利昂一齊炸

落到9.5

利昂我屌你老母 又撚半大 想4

48分冰到完場 好波！

morning ball jump

炸完對家入

阿特勁撚到

利昂炸兩球 奇蹟半大

-2c 求下你

歡迎機員入

阿特-4c點部署

入錢賭馬

度下場

阿特！

阿特入一球ok？

33

阿特輸多粒ok?

唔刷抵你杯唔到

奧蘭多城2個世界波 點同你玩

冰角

好撚彩冇追新英撚主場

入未

亞特同美國果場一尻樣
下半出黎秒刷就冰到完
cls

全場先岩 講錯

1:3

Goal

呀特笑4

OG
屌你踢出去比角好過啦

嘩 阿特個後防假撚到 咁樣OG

依場真係抵輸

唔撚係主場輸俾辛辛那提下話

亞特蘭大個後衛做乜嘢。。。
射入自己龍門

真1:3？

機員

力造角細

嘩 追ng 輸多注

買中假波 舒服

哥撚啲魚球真係撚狗咁撚

3.5/4b cashed

角

F城 NG

阿特比多球

48分鐘8c
90分鐘幾c？

6c

唔撚識賭

今次馬會封得快過365

咩事封盤

屌原來無事

阿特連續兩場一樣劇本

中

la 105b 10 1 100

I

我

機員水泥gel了

Im

lm

ok

神9

留

9c 比多角

lyon下半3-1 瓜瓜2：0

你一早9c我都有得補返細呀 屌你老母兩隊空難死啦食屎狗

費城-2

我們

9.5b咁都針

Lafc 收起左vela

50分鐘兩角不如咪撚踢啦屌你老母

要角大就要費城入波

Leon cup 點睇

得返500 點追數

仲有廿分鐘
追下辛辛0.5

alllin阿美

施亞拉比多6c同入球

墨西哥皇馬

奧蘭比多2角啦屌
又想學阿特?

全部啲角都冰哂

Leon cup啦

奧蘭多-2c
費城-4c

la平半8折放

阿蘭下場 冰角

里昂入未

奧蘭-1 快

琴晚輸左盤

no goal?

11c

費城冰封角

得la個場6角

停足40分鐘

里昂仲未入 讓咁深 低能

7c

依2場 狗會先有即場

8cc

Cashed

好想派 快11c

費城聯比多3C

gchi

里昂係咪賣分？

放心 我幫你叫-3

ah may fg

9c

9cc
8.5

比多1 c

我就唔信仲繼續爆角,all in角細收息

9.5s震緊

主場,對面紅咗比人入,自己又入唔倒人

刷多3c

留名

.

la刷多兩隻！！！！

花膠頂住呀

戰神卡

LA ng , 9.5b

主ng 5抽1 100

屌中伏,89分仲未封角盤,應該補好耐

點睇華倫西亞

絕殺未

想戒賭了

La 刷多兩角plzzzzz

補得3咁點解狗會咁遲先封角盤

比球12m主啦

因為細硬 昆人買

goal

想送錢

冰封角球!

短時間爆完3角之後直頭無角,呀婆都識買

施亞拉16c同入球未

Ft 1:1 9c

里昂真係垃圾隊

費收錢

10點買咩

食完早餐入馬場拉馬

屌 又差一c

2場神9

咁就閪啦

屌 lyon係唔係唔識入

Leon var12mmmm

Leon 12m confirmed

臨尾攻都咁都無corner

真係唔洗諗 skip啦

leon咪撚入 2.5/3s頂著

唔入點開上盤

D波 西到

有無聖水

lyon1*1

又紅人又12m先入1粒

Leon 1-1
差一球

黎明1-1

lyon下半3-1 瓜瓜2：0

.屌你lyon 15min追兩粒啦

呢幾日喲波重傷 有無人帶我推兩口

哥達要左小小入球單

屌 利昂和波算啦 咪到入 2.5/3s全格頂著 咪撚爆

Leon快撚d cup

利昂即2.5大

要買on 9野先會贏

施亞拉單邊咁撚多c 1球都冇
咁都冇波唔撚買上盤了

候斯頓盤

lyon下半3-1 瓜瓜2：0

黎明

哥達主-1

執角都發啦

隊波都好廢下,主場射19下又刷17角都入唔倒1粒

里昂快撚d入

白帽同侯斯頓兩隊都榜尾
美職好似冇降班

唔賭啦 都唔知有冇心機踢

本身針到得返100
心諗買on9野算
又上返1000

攞角大填番上盤筆數 on9波

仆街祖亞輸12m
我個0.75

我半場要左-1.5
仲要叫多球

仲輸緊派鬼咩 我都想派

美職果兩注抵你贏

原來就係要買啲戇鳩野

10點有無水

估到利昂會入
我太貪了 一齊輸半

我輸緊全 明明等多5分鐘就有-1/-1.5 我半場入左

2-1

波POST靜到

lyon奇跡3-1 瓜瓜全格 頭3抽2 100

施亞單刷17c

到我輸全 針

瓜瓜如果你中全格即係我個單要輸

瓜瓜有12m？

紅左

1

都可以3:0

lyon 3-1都好 -1win

依個支持#kill幫你叫

施亞奶23射唔入想點能樣

十點白帽 - 單

巴打呢場可唔可以講下點睇
完全冇頭緒

美職兩隊無戰意大細都開3同3.25盤,all in大質無死

無哂額補哥達雙 死仆街-.-

重有10幾日就可以舞照跳

求其啦

求其都1k

Leon 3:1 派100

Leon咪撚臨尾閪阿

又見到多左好多新巴打

留了

波台咁靜

通常賭早場個班夜晚好小見

Any water

想知cf 有無伏

邊有心機賭波

dynamo

冇你朋友 係咁上下啦

有水？

月巴？搞咩

以前星期日早大把人

里昂補幾耐

你朋友d事後呢

事後水

白帽大船

1.5/2 tgt

10月就有朋友了金兄

半大？

今日家庭日，好難偷跳

Ys

你話我知 我買jama

琴日有

六日馬拉松點會少人
個Po推得勁快

尋晚蛆下體鏝psg拜國米都閪哂仲撚有心情咩

3:1

Leon 3-1

其實6月開始已經靜左好多，我都停左兩個月，依排先賭番
之前係日日Mon 時事台，根本冇心情留意其他野

btw, 花高好波

係咪有人派 lm左

3-1糕！！！！

萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂 萊昂

Goalllll

要睇架麻 老虎在我身邊

me

屌你老母波爾多買9.5細爆一角
屌你老母國米買11.5大差一角
係咪想玩撚死我呀屌你老母
邊個話聯賽易玩輸圾撚死人啦

3-1mc goal

瓜瓜20就派得了

想買白帽

我屌你老尾讓和呀

屌你老母撚狗

唔好啦 頂住個單

屌你唔撚pro
日日事後呀ma
你朋友渣左d wo 手足

3串1讓和斷佢 求派..

加油

派？

盲？

ok 半格照收貨 咁瓜瓜no goal好了

睇錯讓主

即係半格都派？

#y一齊羊

要停到10月 你係咪無追po
我朋友比老婆發現賭波麻

等抽了

白帽

狗會banner tip和+全世界睇好和波都仲有3.75倍買,當莊家傻架咩?和已經完美剔除
休斯頓東岸波,飛去西岸溫哥華踢,本身就劣勢,客都可以剔除
直屌主勝!!!

有冇咩app可以抽？

10點兩場主主

求撚奇啦屌

10點客盤
除佐佢打假波/季尾hea踢。我諗唔到點輸

跟你5舊

網ok?

我朋友老婆係打劫我朋友就夠了
無風險穩賺，重要賭？

派3個$199

等抽

我記得侯斯以前好勁

唔撚係掛lm

下
我一定追po
我好得閒?

半大大船我jump 定先，再見手足

CF 2.5大 信心注。

半主開到派

有

今次內唔內定

我以為你係舊人你會知添sorry囉

留定TG
1/3

支持

留定tg
2/3

契爺

作客個戰績

留定Tg
3/3

咁快抽

內定

開硬 Gel

厲害了

10點開到主主派

屌你老母又抽唔到我

仆街

你強 請指教

請pm我轉數快

半大24

都未開始

今日家庭日，點偷跳

他媽媽又中

lihkg冇pm

payme ok?

客fg 盤 1000%

點乞啊
一路打機一路mon po
根本乞唔到

輸

我真係有試過

他媽媽最後瓜仔半格

照派唔派

施亞拉15.5b咁耐都唔排
18角 洗閪數咩

真 又係佢-.-

半格不了 追返國米條數only

美國佬準時未

岩阿 中埋里昂3-1唔派講唔通

又針

真 扮急屎

睇來你都有經驗

薩普里沙

你又同我朋友一樣過？

$10

冇買火達角大咩？

跟紫蛇客盤

十

q

美職重心 溫哥華白帽第一球@1.87 超重注

上半場入唔到當我輸 免費抽1手足幫你口爆

識野⋯1分鐘落去排定隊收錢

買乜春啊
冇人派點賭啊

抱歉我單純

呢場唔係00 最多都係一粒 兩隊都咁廢

識野⋯1分鐘落去排定隊入錢

🥅 goal!!!!!!

半大未

大岩蛇點睇696屌打東京
準備奪還jleague

1-0

未

客差d

1-1半大！

主456ok?

報撚完假咩呀，你班報假撚同政府有咩撚野分別，屌你地老母

13勁撚到

角球冇人識？

戴綠帽x阿美 gogogo

諗唔到咩理由會唔中客fg

去呀！

個個gel

屌得好 成個po俾佢地搞到無人入

咁對家呢

開左波?

薩普里沙易撚到

角大易撚到

阿美地獄式㩒屌

話口未完又1c

屌你老母死全家啦

阿美又紅

笑死

又紅

阿美又逼害

墨假有邊場冇紅牌

又嚟

全餐

Dllm阿美 輸半得唔得

話撚左cf 又撚手足

咁快就見紅

話口未完又2c

阿美戰神卡 未驚過

半大

好撚驚一半都收唔返

國體會
屌你老母低能

墨超假到

rc吸飛姐 一陣就客rc平衡返

墨假真係痴線 開波10分鐘 一黎就紅牌

熟口熟面

Cls拎紅牌果個仲笑笑口離場係咩玩法

是但一邊入啦

ching six d yeah

好彩冇買阿美
紅撚埋

又收一年人工 hehe

去拎錢

買咗咩 bill

多謝定彪哥先

Whitecap 半主快

白帽入未

半大已死

阿美紅左仲勁 都唔明你地驚咩

墨西哥你諗下咩地方？
毒梟當道，仲惡撚過政府
你估踢下假好出奇咩

輸全望輸注唔錯

一定係客

同南韓一樣

是但啦 總之搵人入波

早
健身中

輸半博全 易撚到

唔買墨假真心爽 場場rc你賭埋我嗰份

打交多場踢

半細gel

半和

主屌打

阿美紅左仲有6成控 代表d咩野？

就係垃圾普馬根本搶唔到粒波

仲要勁多絕殺 贏埋d錢唔夠睇醫生

美職半和gel

cccc please

兩隊都廢係唔會有大波

南韓早排咪俾人踢爆
原來成個國家都好腐敗
明星地下貪污、 醉駕、吸毒、性侵當道
政府收受賠款
上禮拜韓國馬又假
平時韓K聯又假到仆街
韓國車Kia 得個樣，副偈垃圾到爆
D女個樣又假，波又假
成個國家都on撚鳩鳩

Bill Agger btw Barcelona thx

屌 0000000000

操緊tricep
一陣仲有腳要操

咩7都假

白帽禁屌就快入啦

白帽半大呢？

唔入比人入啦

半主 開

美職角大又送錢

點解白帽禁屌但客隊仲熱啲

波都射唔到 點開半大

唔造熱客 邊有人去買

因為啲奶假既

刷角未

半場五角 10 1 200

最後十分鐘

開到半大我扮帽叫

主入未

半和2x1 無難度

普馬斯差d

侯斯頓戴拿模溫哥華白帽刷多9角

羅渣馬天尼斯救我！

$5000半大巴打

識貨

未完既

1:1 ok?

半主 1 個200

完左9成

跟左客盤 個心好定

即場點部署？

阿美俾人禁屌緊，頂唔頂到00完場

買晒細

手持呀美半和

話咁快又3c

會10 㩒屌唔入對家入

侯斯頓戴拿模溫哥華白帽刷多8角

買8.5輕鬆

半大jump

半大針

最後4分鐘

有d 想買no goal

半和gel

半大又中風

差一個

侯斯頓戴拿模溫哥華白帽刷多7角

實有 我乞硬

好彩

阿美頂到半場頂埋下半啦

慘

半大 抽得

話咁快又5c

侯斯頓戴拿模溫哥華白帽刷多6角

白帽唔對路

5c有人派 爽

半場4.5s 咁都輸， diu

派我啦 叫到啦

等等

我啦 叫到

點叫

呢注中 照派3個$200！

We

I'm ready

me la

祝你中

Ok

Me again ok?

我要口爆!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有咩抽獎網

Me

美職重心 溫哥華白帽第一球 超超超超超超超超重注

輸左 免費抽2手足幫我口爆

你點名

講真
大岩sai 日日9up 仲有人信

直接我了

LMED

準備2連中

又中

白帽回飛勁到

靠佢贏錢

撚狗

Cf咁都頂到

屌那星又針

g持

睇左個上半
白帽明顯踢得好過客
點解客會落咁多飛

辛辛那提角大真係場場都開到咁濟

賭左幾多年波 仲問？ allin客啦

引客

0:0

覺得係引緊客
利申手持客盤

真係中你 冇計

jump

呢注ok 同路

9月份 完全冇抽獎運

如再有9.5b 加注10k

中加號 大加號

想幫大岩蛇口爆

0:0 有無人gun

佢有梅毒

1.5 b allin

角球膽9

求下你買和好過啦 想你派我

白帽ng

1.5b 不成功便成仁

依d 垃圾波追大多多都唔夠輸

想知近排馬會有改賽果?
多左項進支修正回左$400

戰神卡gel1:0

阿美

牙美

阿美利加cls

炸

boom

炸撚埋

快刷角呀

牙美goalllllllll

炸左

客多幾張黃。再紅啦。

應該內定不勝了又紅又boom

cf比人逼害到咁 買左既當做左善事算la

咪個場馬咩維lor

大波波都無了

on9 又輸12m

伯母12m

候斯頓火箭

白帽12碼

16m

白帽快d刷c

大老母 12m?

siu4吸飛之後輸

請miss

客入未

var checking

goal 1:0

Var

場場對家12m

No pen!

goallll

var 我屌你老母

Miss

又輸12碼

1-0

1:0

12m confirmed

比左

10

飛機未

3:0

1:0？

拍定手先啦

屌 唔撚賭 下下var殺曬

miss

0-1

5-0

Miss pls!!!

goal 1-0

6:0

射未

Missed

Goalllllll

報撚完假未呀屌你地老母

1-0 d
FC ed

伯母goal

Miss你老母

果然打假

8c

Goallllllll
Away jumpppppppp

成班child登仔笑死人

first goal cashed

客個戰績

賭球證 同賭幾時var啦 屌你老母

班買綠帽既傻左

假球劇本係點

估唔到阿美頂到反戴綠帽頂唔到

場場都對家12m

叫糊

1-0
8角完 pls

客ng + 角大

Jumped

美假d球證已經無視左var公然黑哨

牙美肯贏未
學利昂炸完再轟幾粒

買左客盤點補

客隊射球

上半場入唔到當你輸喎

差一場

好

原來斷蒙衝

Rip

侯斯頓戴拿模溫哥華白帽刷多5角

綠帽

白帽再ng

成日輸12m

白帽6c無人講？

睇死1-1完

候斯 cup佢

你買左咩？

無....幫巴打叫下

冰c俾我跳船 dllm

7.5b gogogo

1-1叫爆區

1:2啦

Gchi 跟你買左客盤

1:3 la

阿美半場過唔到

不了

呀美 1：0
戴帽 1:2 啦

輸12m完場真係屌撚死佢

白帽刷下c啦

無入球鳥

屌你普馬斯拎多幾黃再輸埋佢

牙美換走左馬天尼斯
點贏呀屌

Ar may有冇奇蹟

買左cf 美職客 9.5b
應該會炒曬

即場9.5a

唔輸已經係奇跡

S

候斯頓2nd goal

no 白帽ng

冰ccc

應該75分1-1

輸半己經好了

我個名又出現

白帽仲係-4c

咩撚都無 賭撚咩

買佐客唔使驚。候斯頓最後20分鐘先上力

10連

快手刷多4c啦

排隊入錢

呀美等死 屌

冰ccccc

靜到,角又無波又無

祖記正西波

-4C

曼城呢

屌喇星D即場美職開曬角細,唔開既就角大曬

呀美今季唔識開大波既

1-1完場

-4c

曼會開大波

兩場波 入得一球12m 撚狗咩

客 下下打飛機 龍又唔中 點會有角

屌你老母尋日九點半到而家直落輸10場點賭

死撚硬下半場踢咗30分鐘先1C,molamola

上力時間

平時d美假爆到7彩 今場就

點解入波咁難？

白帽再ng?

白帽黃金餐士..... 差d 20

明明都唔刷角， 半場都要爆我4.5s

伯母咁都唔入

啊may 同綠帽等死區

唔入比客隊入啦

Away 2nd goal執返條命仔

下下一係無力 一係飛機 屌你老母

真係球球飛機d黑鬼廢到

真金白銀買呢d ball真係屌你老母

阿美1:0

阿may

All in冇入球了

雷獸射球

墨西哥賓周

入未呀屌你班垃圾 無哂錢啦

點解要手痕買9.5b

1-1

龍門甩手

1:1

cup未

Easy game

Ar may

1-1快cup

反cup呀你老母

假希望 中啦！

Ami FG

要cup了

一講就入入

1-2叫爆

阿美x 帶綠帽
突然翻生

咁都甩手

same

第2球CASHED
見365和降水,即刻買左500

屌你個龍門

白帽射佢老母

仲未扑？

8.5b要入手了

同韓尋日力做6球一樣

大家好

1-1 完?

呢d濕尻波 睇死都係1:1完
要贏都唔會係主啦
波都未識射

齊齊1-1咁開心

ARMAY1:1

似客反cup

真

美職假到

明明唔扑會出底線，扑完仲要甩手比人補射

兩場1-1 on99

1:1了

叫完綠帽 宜家要叫普馬

牙美立即派膠

C呢

估撚到你, 買FG算9數

有得走盤

侯斯頓戴拿模溫哥華白帽刷多4角

不要給假希望比我快手入多粒

又要叫

-3c

撿屍就有
今朝先贏番

幹拿帽快贏

客隊上力時間

繼續刷

呢場主贏到就真係假
伯母隊垃圾波廢到

載綠帽ng

88

呢兩隊野 絕殺兩角千其唔好玩

白冇贏波24

屌你老母個龍門，屌撚死你

阿美又撚狗